做人係為左追求快樂

見大多身邊嘅朋友都鐘意玩，享樂。鐘意識新朋友，睇靚景，食好野，去旅行。有時亦都會做運動、遠足等。其實咁嘅生活好健康。
但唔知點解，我鐘意透過追求理想嘅自己去得到充實同滿足感，為想做嘅野不斷奮鬥。認為人生唔應該好似擇生果咁擇，咁嘅人生好無聊。
有無人都會咁
文字表達好差

自己開心就得

但你覺得佢哋有得揀咩？

奮鬥真係可以改變未來？

Your born, your fate

人地果d唔係理想 ?